請各位義士光復元朗適當時候一定要走

最後一小部分義士唔走既話係元朗係好危險。
唔係驚班鄉下佬，
佢哋根本無人，好多老野都要親自上陣。
洗左咁多錢，飲茶灌水張單都唔細。
但最可怕係班黑警，隨時圍毆一律再屈襲警。
仲記得4年之前光復元朗，由朝打到晚（係比黑警）.
元朗狗屋絕對係三蕃之地，隻隻狗都係低種野獸。
我哋要一堆堆咁走，起碼一百人。